有冇人覺得體嘢總編高山好高汁？

節目好聽就唔洗講，仲會比我地波台手足雯b寫文

懷疑樓豬就係佢

我係bruno 本人呀

共產檔出片未呀高山

成撚日打錯野喎
差啲以為自己睇緊波波池

雯b寫文? WHERE?

條肥仔啲唞氣聲聽得好辛苦

Ok啦，好過Video call成日細聲

成日屌柒福仔

咁真係抵屌喎

高山有睇post求下你咪燈辛曹

一場鳩過一場 抵屌啦

高山可唔可以星期四話辛曹一定唔嚟

尋晚又笑鳩何蛇

放少D負會更好

有咩負，隊隊波都屌㗎啦

聽佢屌就反而過撚癮兼精神喎，放負係指條肥仔做做下節目成日連屌都費事喺度唉聲嘆氣單單打打，好撚小學雞兼八婆乸型

叫人上去隻揪果個小學雞d，高山叫好笑屌摩狗果陣中氣十足

每日支持高山

曼迷夠人

垃圾都吹奏👍🏻

垃圾得過你咩

佢咁反英撚實唔想Sancho嚟啦

啲死猁狗係褸打呀嘛 Btw 其實我唔明點解佢要咁憎摩連奴

連蒙迪拿都輸，之後賽後記者會嘅說法先係高山憎Dad嘅原因

輸比蒙迪拿係柒嘅 但係個記者會我係曼覺得冇乜嘢咋喎

摩佬咁垃圾仲要死雞撑飯蓋，我曼迷都頂佢峿順

前者已經夠死啦

佢年頭話減肥

腫編又瘦咗

Search下咪知囉夜子

個節目係高質既.

垃圾得過你好扮唔扮 扮9白

Hi 雯g

話自己都打爆過曼聯根本就輸到痴撚咗線

軌有老鼠，疤有小白

真係瘦咗

高山星期4出鏡又瘦一個碼

呢個都唔係舊登個9白來嘅

咁佢又真係打贏過曼聯幾次喎 雖然係有啲九唔搭八語無倫次

你係樂仔？

牙nic仲正
定期撩人隻揪

呢個化學廢料

除咗想聽高山講轉會，聽日可唔可以講吓mejbri同兩隻西班卡閘

所以平時聽體波台同Stretford End 算

Mejbri overrate

曼迷留個名先～

Btw
高山佑秀

其實聽呀nic同Felix 幫阿仙奴打J,又係幾正

趣味性高d

Who

大家覺得高山高汁
就多多支持啦

唔通聽何Wayne 咩

垃圾體嘢

高山
我好鐘意睇你俾人屌

Invincibles好腥

記得佢德國足球世界開live拍台屌人（好似世盃前，講緊鼻屎佬）

Felix成日笑得好淫
呀Nic幾靚仔 不如脾氣應該幾臭

之前有集屌chatroom個利狗

上年有一集佢屌鳩腫編

喺街見過full suit nic係幾型

高山mon po辛曹一定唔啱用，我曼右翼已經夠人

我愛高山

屌var liv

嗰次笑撚死 高生身為曼迷就話有偏見啫, Nic係阿迷講句公道說話條猁狗就發晒顛

最鐘意睇阿nic屌高生

記唔記得係邊集
好想睇番

係咪鬧普巴? 太耐之前我都唔記得

但佢噪到好似利黑左阿妓咁

咁熱都著suit 會唔會好臭

我記得係黑咗熱狗, Nic身為阿迷都咁講算係公道

成日覺得佢扮霆鋒仲要改個名叫nicholas

好高汁，讚同如果打鑽石可以唔要辛曹但如果最後打433 咁可能就多返買辛曹嘅需要，而買中堅的確係最大需要
不過高山都冇講mejbri希望高山繼續mon post

想做小美

講通識唔錯 戰術上唔太認同

唔好成日請防中維上節目得唔得佢講嘢成日冇人接到，好破壞個flow

高山緊係高質啦
追左佢個台幾年忠實fans黎

fb同佢傾過兩句 勁有禮貌勁nice

條友幾個台有份講

佢講波幾好呀, 不過搞氣氛就真係唔得喇

我反而幾鍾意佢講

我覺得以前 Ragazine 嗰個傑斯仔講Ball好聽啲喎

有無人覺得佢把聲同語氣都好似細so

傑斯就算鳩數啦

好撚好笑
阿nic幫熱狗出聲
高山又保住班猁狗

小美＝佢條女

阿nic屌高山個集係邊集

我想知如果係阿曼踢完之後，佢兩個一齊做節目會點

體波台不嬲反熱wo
講保熱狗點夠袁生嚟

阿狗保熱狗

回應曼區狗竇

又吹奏

係，今晚有體波台要推下

我鐘意牙nic

hi 高山

Tesla

今晚體波台 Stretford End

幾時有the invincibles

想知

唔知

直播

睇緊

好唔掂 希望以後聽唔到佢把聲

今晚又有

Btw 總編又話有stretford end 短打

高山有mon post

呢條撚樣我阿迷都勁撚憎佢 成日爆咪

今晚

【節目預告：體波台Vol.344】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:35

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Matthew、Eric、王、Nic(phone-in)

題目：
德甲開季前瞻
英超一週回顧之熱刺
泰亞高燈雕

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：Stretford End Vol.82】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:35

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Karl
題目：
- Vegetable乜柒都冇！

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

為左答謝買到VdB，我今晚訓身一股撐格拉沙，保證我曼股票之後越升越有，勁過比亞迪。大家千祈唔好同自己時間客氣，高調入市。

水昌宮果場聲音導航冇重溫？係咪場波垃圾到唔upload

體波台

高山今日幾點開波

高山今晚有乜topic

【節目預告：體波台Vol.345】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:15

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Matthew、Eric、龍

題目：
慕遜加柏報告
曼聯、列斯聯的開季

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

應該9:30

題目：
慕遜加柏報告
曼聯、列斯聯的開季

開咗

好好笑
講曼一係就喪屌，一係變咗講股

佢地對撚伯幾有信心

一字排開，驚閪咩

一開始有健康雜誌

牙nic屌打

social distancing呀
識閪咩

係咪得我一個覺得mattew講野好撚悶
次次都長篇大輪

早幾個月佢撩人上去隻秋

咁分析呀嘛

資料係好多好齊
但個感覺好似大學present功課咁
如果果節係佢一個solo我多數直接飛
唔係話分析就唔好
但節奏可以快d
亦可能我多數聽聲無畫面唔知做緊乜既關係

利申：234開台聽到依家+已入Patreon

完全係大學PRESENT，唔理其他人感受講晒自己果PART就算，堆CAP圖作用不大，不至好反感既如果可以用少一半時間

最撚慘佢哋兩個新人講嘢冇乜中氣咁，節奏又慢
聽到好想瞓覺

所以話幾時都需要有阿nic打下飛機鳩屌提下神

又唔一定係屌人既 但語氣起伏同觀眾互動都好重要 阿NIC同高山呢方面值得參考

快啲到10月阿nic歸隊啦

佢搭matthew或者防中維講德甲幾好聽

其實最正係聽佢講返亞視一哥啲嘢

我都覺得好悶， 就算講我愛隊阿仙奴都頂唔順聽唔落去，分析得太多太長.

BTW 如果節目有精華版就好 2粒鐘真係唔係成日得閒聽晒

阿仙奴梗係聽felix打J

防中維把聲好入咪 聽得好...舒服? 唔係好識形容

可惜felix 唔係成日出現， 通常同nic做invincible先會做埋嗰集既主持

invincible應該係最有誤樂性嘅節目
成日一陣腥味

【節目預告：Stretford End Vol.84】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Karl
題目：
- Strong Hold Smalling就係good morning!

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

睇嚟高山股票又輸咗好多

高山：股市跌都算（其實冇得算），但屌你老味見到strong hold 三個史摩寧真係燥㗎，屌你老母！

「我呢度有4手匯豐，全部152蚊嗰陣入嘅，諗住留畀我個孫」

【節目預告：體波台Vol.346】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:45

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Sam、Eric

題目：
英超頭二週round-up

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

幾時做invincible 呀 好想睇felix打j呀

高山 你d節目cut開一半 想追返都唔得
係咪逼人課金

阿Karl以前做足球頻道都幾好
幾時邀請佢玩埋體波台

咩都免費午餐咩

有小朋友唔方便做兩個節目，好似係

咁都要問

就係知對利無得j
j左岩岩個三場先啦

可能要等埋阿nic 出嚟一齊j有加乘

高山近排mon得咁密

高山日日mon post

你下星期上去做節目 加油

阿Nic有時j到痴撚線

阿nic 盲反呀叔(AMN)

可唔可以做返The Lane 個個熱刺節目

啱啦，星期一屌撚柒依隊閪波啦

今晚體波台大把野屌

今個matchday燈撚到

其實高山幾歲 真心睇唔出
樣似三十尾 不過講野幾young幾貼地

fb有寫88年

好後生

開台果陣差d結得成婚，依家毒撚買股

點解結唔成

每次講起都好唏噓

高山mon po 見到就講下

我仲以為樓主係高山

佢係

你幾時上去主持?

分左手？

軌上去做嘉賓未

Hello Benson

車路士終於主持

上面果個

火撚鳥好靚仔

譚文豪

你黎

第一次就咁勁

樓主今日不斷俾chatroom挑機

靜啦benson

又拎我做擋箭牌

你第一次上節目表現幾好

Benson屌打

倫敦靚仔打比 ：阿nic vs Benson

體波台謝霆鋒vs體波台譚文豪

高山又cap我圖

高山個channel講埋轉會啦

有冇人覺得Karl電話把聲似達哥

鷹鷹出片，多謝咗男神Benson

【節目預告：體波台Vol.348】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 20:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Steve、Sunny Lau

題目：
- 拜仁脫腳嗎？
- 轉會round up
- 教練成長的路徑：學院派vs紅褲子

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

今晚火x鳥

Not me

Hi sunny

多謝高山贊我好波，仲有火撚鳥咪再屈我係高山

有直播

車中直播

霍啟剛

魔性

今晚好睇

今晚必須有譚神

【The Invincibles Vol.19】

主持：Nic、Felix
題目：
冇艾奧亞、冇湯馬士？
阿仙奴與利物浦之間的距離

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

呀nic返黎啦wor

真定假呀

唔見有

有牙Nic一定睇

體波台霆鋒

【節目預告：體波台Vol.349】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 22:00

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、王、聞西、Matthew

題目：
- 歐聯與歐霸分組形勢
- 6:1 / 7:2
- 巴塞隆拿vs西維爾

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

我記得le兩三年, 次次頭十場, 佢兩個都J到出晒汁, 季尾就苦笑

隊名都廢事提

想問吓係邊一集

283

開季一陣腥味
季尾就鳩屌加死狗
娛樂性十足

牙nic型到

牙nic 飲水果陣好似德國d 型佬教頭

嚟啦嚟啦

又提我

有felix

霍啟光唔上節目上連登

牙nic準備同benson開戰

不得不講有阿nic係特別fun

高山

做愛

阿nic早退

燒佢全家

跌左個斧變woodward

專心做節目啦

阿NIC 腫編 BENSON出色
MATTHEW都有進步

最難頂係防中維 完全無POINT又拖慢晒 唔該唔好再搵佢上節目啦唔該

Ching 好憎阿維

佢好撚長氣聲又平悶到

佢高唔高汁我唔知
不過我欣賞佢 之前封左籃足球場 得佢一間野死咬住黎報
其他報理都唔理

支持高山

高山幾時出stretford end短打 bid緊你bid緊你

連登高山（被屈）上

阿nic 阿狗mode串過馬撚幾好笑，德甲mode果陣又分析好好

聽多咗阿nic 講德甲，改觀了

阿譚FACEBOOK依家叫咩名, 搵唔返佢

幾時做返反獌
一季一兩集都好

完咗㗎啦，依家高山屌得仲大力過反曼

有冇人知阿nic個竇喺邊之前德國足球page冇左

牙nic靚block高山神燈

好似個人acc 都quit咗facebook

高山今晚講依條片？

【節目預告：體波台Vol.350】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、龍、Sam

題目：
- 轉會講場
湯馬士柏堤轉投阿仙奴
各地轉會消息總結

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

今晚有冇stretford end?

【節目預告：Stretford End Vol.85】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Karl、Sam
題目：
- bid緊你bid緊你；下季轉會窗總結

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

Karl識分身

星斯六有車迷節目

今晚轉會窗round得嚟無咩內容咁

有d之前講咗d

呢個組合好似唔少隊都唔熟，係咁意講下就算

中下遊防中維留意多d，鏝就Matthew，男神Ben加霍啟光火撚鳥就車，所以尋晚最多講猁 ac 德甲

果張相真係高山嚟？

咪再屈

聽日開車迷節目

Hi benson

霍啟光早晨

我已經無再屈你係高山
請自重

聽到高山買arkk 笑左

【節目預告：The Blue Flag Vol.1】

靜鷹鷹是否真有其人？點解「鷹」呢個大名由高登紅到連登？
全新體嘢車路士節目「The Blue Flag」千呼萬喚始出來 🙌🏻

主持：Benson、鷹（嘉賓）
Youtube Live 10月10日星期六晚 20:30

Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

多多支持

鷹

又偷用MacBook

仲扮嘢

多謝般奴咁支持我地台嘅節目

Benson

多謝benson同鷹鷹尋日提我

唔講咁多 BENSON好波!

大家想知阿nic點屌鳩高山可以睇依段片

Btw今晚記得睇

原來個pg 係體嘢襯家開，自己搵返重溫啦

高山係咪開短打講傑斯段coach voice？

【節目預告：體波台Vol.351】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、龍、Matthew、聞西

題目：

國際賽回顧 - 德國、英格蘭、挪威、葡萄牙、法國

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

冇阿nic

聞西咪佢

最鍾意聽高山同呀nic

你應該開個新post叫體嘢體波台集中討論

G持

係咪串緊何Wayne

放閃

3個大雄相

阿nic把聲出現條片

佢本身唔係有老婆既咩

其實佢係咪有燥狂 見佢成日屌人 但又著到西裝骨骨咁 做邊行

好多白卡佬

【節目預告：The Blue Flag Vol.2】

喺啱啱過去嘅轉會窗車路士逆市買人
Benson同鷹為每單買賣逐一評分💙

主持：Benson、鷹（嘉賓）
10月14日星期三晚 20:30 首播

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

今晚又有鷹，多多支持

原來尋日有live

做咩而家集集都有ekids

總編好型

Hi 體嘢飛機師

溝女頭套

波台劉細良

屌PBP屌得好

溝死女

第二節要入Patreon先有得聽逼我蝕半個月錢入坑

上個月入咗

又分身自贊

支持等於留住主持聲音

【節目預告：The Blue Flag Vol.3】

又失三球？
車路士防守差勁，究竟係邊個問題？
係後防個別球員？林柏特？定係贊助商太黑仔？
Benson同戰術專家Mathhew同你分析車路士對修咸頓

主持：Benson、Matthew（嘉賓）
Youtube Live 10月18日星期日下午 17:00

Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

順便當為兩年前投完稿但都冇開始follow體嘢懺悔

邊篇

【節目預告：體波台Vol.353】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、龍、王、聞西

題目：
- 碧福特落腳爭議
- 華倫西亞社區打比 - 維拉利爾對華倫西亞
- 德甲本土兵外流潮

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

又有牙nic講德國

ekids真係變左常駐主持

ekids係邊個
btw支持新主持 新聲音

阿龍
以前阿sam好聽d

喂高山
開live未

下個禮拜有invincible

今集

今日做乜鳩

做乜鳩

笑撚死

連台妹都出埋

邊位巴打條女啊

Janet

小美 Janet Kitty 仲有一個係邊個

中間個mk仔好撚煩又無insight
中意睇Sam多啲

the boot room J到以為猁拎硬歐聯

怨婦節目黎
高山1:6 馬狗比Lamela撚到紅果野都冇成集係咁怨

果4條友係咁屌黑哨講到痢冇得益過咁

計比人黑鏝未出聲痢邊有資格睇番上兩季都知幾多神秘力量

諗起嗰篇咩跌落第二潮文
傷左vvd打歐聯仲好

呢兩集體波台批中咗啲強隊借Project Big Picture做晃子，實際係想襯天災人禍搞European Super League

球會節目係腥d

溜冰嗰篇

我地stretford end 靈性多過醒

總編：

千祈唔好再以為雷聲大雨點小

今時今日rich club嘅bargaining power又強左幾倍

而疫情令各地聯賽賽會同中小球會更需要短期嘅財政援助

所以European Super League形成嘅客觀條件已經存在

球會節目最高質一定係invincible
又腥又好笑
兩條友講d野又腥又抵死

single end

阿nic做invincible 馬撚mode，做德甲狂人認真mode，體波台發閃mode

高山就點都睇股mode

Nic哥算係體波台台柱啦

牙nic著西裝型到漏精

你係ekids?

仲要識德國球壇嘅人

希望腫編唔係熟股就咪夾硬LOOP咁多次啦 其他人接唔到有D尷尬

其實蔡智恆同體嘢係咩關係 18年尾先開始聽唔知咩事

eric 出多啲短打得唔得
一星期2次短1次長

今晚冇？

【節目預告：Stretford End Vol.86】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Karl、Eric
題目：
- 蘇B原來識變陣？

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

高山做乜唔開post

一開頭有講

支持BENSON!

成功爭取、曼車大戰體嘢有高山同 benson聲音導航，大家多多支持

屌撚到啪啪聲

高生串鳩暗星

諗起佢wtsapp定fb msg屌高普 然後比高普block咗

佢好似都試過屌鳩紐布個經理人
屌紐布去拜
之後都係比人block左

咩事

依個好似聽過

Nic係德國既Network好堅, 之前講過佢識細Eggestein, 同佢食過飯

【聲音導航：曼聯 vs 車路士】

Youtube Live: 10月24日（六）晚上 23:45

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Benson

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶重溫節目請入：

1台：

FB:

IG：

星期六請多多支持 小弟第一次聲音導航

支持

預測下比數先啦

垃圾死猁狗係咁撚煩架啦

等開

星期二 benson x體嘢霍啟光 blue flag

十卜鷹

有Invincibles

有冇體波台

有

牙nic 牛仔褸型到

嚟料

屌你 牙nic臨完都要放閃

最後一個突襲

Nic哥

【節目預告：體波台Vol.355】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 22:15

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、龍、聞西

題目：
- 西來也西去：曼車鬥
- 魯爾打吡：史浩克04發生咩事？

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

真係用左mma張圖

着牛仔褸仲型過着西裝啦

【節目預告：The Blue Flag Vol.4】

車路士連續兩場錄得清白之身
但又連續兩場入唔到波🥺
防守穩健係咪曇花一現？
進攻問題又要點樣解決？

主持：Benson、Charlie（嘉賓）
Youtube Live 10月27日星期二晚上 20:30

Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

高山成日叫我搵女嘉賓

邊有咁易搵

其實唔難

你幫手搵D空姐上去喇
我地會教佢地咩叫越位丫

今晚又係車區手足做嘉賓
多多支持

Hanako X 奧撚

尋晚又屌暗星

奧寶

點睇

都唔係車迷

愛記迷黎so

唔緊要啦，stretford end咁耐都係冇女

For 車迷：

Benson:

有興趣 phone-in/上節目嘅車迷，可以喺呢度留低你地嘅資訊，有機會我就會聯絡你地
多謝大家一直以來對The Blue Flag嘅支持

【節目預告：體波台Vol.356】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:15

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Sam、王、Matthew

題目：
- 歐聯BCH組搞啲乜
- 分析薩爾斯堡vs馬賽
- 又講曼聯

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

有樣野唔撚明既係佢地叫人幫手like
Like完又del左條影片 咁like黎有咩用
Youtube唔會推薦到出去

【節目預告：Stretford End Vol.87】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Karl、Eric
題目：
- 曼聯有幾難捉摸？咪又係菱形中場

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

佢話想抗衡個咩曾志恆(唔知乜水)

唔係車迷上去挑機ok?

阿sam終於返嚟

係咪姐係冇ekid

睇名就冇
到時多個人喺到都唔出奇

阿龍好似多數星期一

多咗janette 姐

【節目預告：體波台Vol.357】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:15

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Nic、龍、Eric（只負責睇股）
嘉賓：Felix

題目：
- 唔通唔講普巴咩？

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

體野涂謹申

甜筒輝

講講下又幾似廢涂

尋晚除左阿nic屌普巴唔知聽左d乜

神宮寺

怒屌普巴精華重溫

冇左

kick 入去條link

隔離台有牙nic

【節目預告：The Blue Flag Vol.5】

史無前例，體嘢創舉！
女車迷隆重登場👏🏻

今集邀請到女車迷 Hebe 上節目同我地傾下波經
係體嘢開台以來首位女球迷嘅「地標戰」🥳
要見證歷史 記得收睇YouTube Live🙌🏻

主持：Benson、Hebe（嘉賓）
Youtube Live 11月5日星期四晚上 20:00

Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

八點撐Benson

今晚高山1又要放負同傳福音了

任何時間都係傳福音，唔關輸唔輸波事

push

G

hebe

尊重啦

26歲

Gay佬節目？

【節目預告：體波台Vol.358】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:15

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Matthew、Sam、王、Benson

題目：
1) 解構波圖近年的戰術特色
2) 研究阿特蘭大之反覆表現
3）歐聯A組
4）對沙高的遲來公義

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：Stretford End Vol.90】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Karl、Eric
題目：
- 點改陣，都係個死字

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

Benson去英國

文豪咁快就走

真係維維講波

點解今日唔請埋西裝佬上嚟

牙nic 星期一先做

屎科N 未開?

一路順風

頭先9點話11:45

夜神敦子我屌你屎眼

頭場都未搞掂 開賓周咩

有人想知再講

總編手記：還有甚麼可以送給你

話說有位樂於分享的善長，特意開了Facebook Page，上載體嘢只供patreon用戶重溫的節目...

希望大家尊重content creator
唔敢講體嘢嘅製作係好高質素
但總編、監制、每位主持都有努力去經營呢個平台
免費去上載體嘢嘅收費節目重溫
我覺得係對我地嘅悔辱

如果球迷欣賞我地體嘢嘅節目
想重溫體波台節目
請加入我地收費制度
當作係對我地嘅小小支持

一齊去report個page然後揀知識產權

十卜，已經支持咗

你弱智唔係扮

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿作出任何未經授權之商業宣傳活動（包括但不限於直接或間接張貼獲得利益之連結、推薦碼或聯絡方式用作宣傳活動）。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖

【節目預告：The Blue Flag Vol.6】

你知道嗎？車路士是其中一支在歐聯沒有失過一球的球隊🙌🏻
究竟歐聯可以走得幾遠？
Benson 同 Sunny Lau 同大家分析一下🙆🏻‍♂️

主持：Benson、Sunny Lau（嘉賓）
Youtube Live 11月7日星期六下午 17:00

Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

唔好理佢啦

【《德甲狂人》20201107 】

主持：Nic

介紹德國國家隊最名單兩位新晉國腳 ：麥斯和烏度佳，及三名可考慮的球員

留住波台聲音，只需5蚊美金
體嘢Patreon：

#體嘢 #SportsYeah

撐BENSON等於撐自己!

香港咪就係俾你啲撚樣搞死囉

路維係咪認為阿Nic個老友Eggestein唔夠班？

高山，今晚幾點體波台？

【節目預告：體波台Vol.359】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、龍、Matthew

題目：
1）多蒙特vs 拜仁慕尼黑分析
2）曼城vs利物浦分析

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

支持高山etf

加油Benson

【The Blue Flag 主持的話｜Benson】

閱讀全文：

我並不是跟大家道別，「The Blue Flag」會繼續錄製、直播新集數，他日我回港渡假也必定到「體波台」作嘉賓。這篇文章大抵是在表達我對體嘢的感謝之情，也是自己在香港體育傳媒的一個小總結。感謝大家，我們節目再見。

#體嘢
=================
企高一格 全新體法
精彩深入評論，盡在體嘢 SportsYeah

Instagram:

Patreon重溫節目內容，只需5蚊美金

【節目預告：體波台Vol.360】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
5元美金，支持體嘢發展

主持：Eric、龍、Matthew、Sam

題目：
1）祖雲達斯vs 拉素分析
2）利物浦中堅荒有乜出路
3）國際賽講兩句

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

BENSON有血有淚 RESPECT!

無福音

【The Blue Flag Vol.7：如何入行成為戰術分析師？】

乜話？原來「體波台」主持 Matthew 做戰術分析做到有英超球會青睞？
究竟足球戰術分析呢一行可以點樣入行？
真係要捉住佢問清問楚😱😱😱

今次呢條片雖然唔太關車路士事，但適逢國際賽期大家將就下啦🙌🏻

主持：Benson、Matthew（嘉賓）
Youtube 11月13日星期五下午 18:00 首播

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.361】
《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。
Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30
文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡
開拓視野，創造價值
5元美金，支持體嘢發展

主持：Eric、Sunny Lau
題目：
1）一線英可以點變陣
2）國際賽存或廢
Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

十個救火的少年《The Boot Room》 Vol. 48

【The Blue Flag Vol.8：戰術分析入門班】

上集講到 Matthew 原來已經幫緊外國球會做戰術分析
仲提供咗入行機會幫大家~

今集就同大家講得深入啲
講下一啲戰術分析嘅基本概念👏

主持：Benson、Matthew（嘉賓）
Youtube 11月17日（星期三）下午 20:00 首播

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

因為技術問題 今集會順延到2030首播
唔好意思

2030有得睇啦，支持一下

好

歐國聯2020：莫拉達對德國建功 - 角球分析｜Matthew Mak

歐國聯的最後一戰，西班牙再次對著德國，今場比賽移師至西維爾的主場舉行。然而， 德國精銳盡出卻慘敗0-...

【節目預告：體波台Vol.362】
《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。
Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30
文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡
開拓視野，創造價值
5元美金，支持體嘢發展

主持：龍、王、聞西
題目：
1）國際賽總結（西班牙、意大利、比利時、法國）
2）本地足球新勢力：晉峰
3）旁述比賽見聞
Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

星期四竟然有nic

【The Blue Flag Vol.9：英超回歸！對陣紐卡素賽前分析】
國際賽期過後，英超終於番嚟啦！👏
賽前一個鐘，出完正選陣容之後
等開波不如睇吓 Benson 嘅賽前分析🥳
聽晚見！
主持：Benson
Youtube Live 11月21日（星期六）晚上 19:30
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

宜家阿Nic唔自拍直播

【節目預告：體波台Vol.363】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
5元美金，支持體嘢發展

主持：Eric、Sunny Lau、Matthew

題目：
1）修咸頓有咩變化？
2）比賽分析：PSG vs 摩納哥；巴塞隆拿 vs 馬德里體育會 ；熱刺vs曼城

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

Adrian把聲好好聽

咁快完？

Matthew 燥左

高山同Sunny中流彈

bernat同benatia算唔算水貨

聖班都可以接受 Benatia就真係

燥咩

有人挑機

佢偶像比人引戰

無得睇番

笑死

條友係咪波台果個反哥

有高山

聖人嚟？唔批評得？

波事春秋條柒頭分析哥狗喎，係咪要send俾Matthew引戰？

希望今晚可以講馬勒當拿

同埋大壽果集都有講

諗起上次鏝輸俾李城之後,
佢死晒狗話睇咁耐波未見過愛隊大敗,
全部人dead air再爆笑

肥蘇不了

抵被人笑，廿幾歲人仲咁中二病
佢笑蘇斯克查摩連奴就得 哥迪奧拿就唔批評得係神

佢都有自嘲係勝利球迷
轉會窗果時先正完全係鏝角度，任買唔睇價錢咁

上集仲話咩鏝請人個傳統係理念行先,
哥狗去鏝之前, 球會個傳統係咩?

哥迪奧拿買人眼光世上最好

仲未有預告？

歐聯A、B、D、H 組戰況 / 十號的最佳詮釋者：馬勒當拿《體波台》 Vol. 364

主持：維、龍、Eric
細力實體支援連結：

體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

TG:

體波台 FB Group:

講緊邊個？

個Wayne Ho次次入到黎都係引戰

chat room變左玩具大戰

又唔係嘅，今次主持講 馬勒當拿嗰part講得幾差，得阿sam中肯

【Stretford End聲音導航：曼聯 vs 修咸頓】

Youtube Live: 11月30日（日）晚上 21:30

Patreon重溫，5蚊美金

主持：Eric、Elden

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶重溫節目請入：

1台：

FB:

IG：

高山道
2 分鐘 ·
話說喺最新一集FM，隻game評我嘅discipline係2
為左唔降到變0，今晚宗教節目重開
大家一齊返到活樞機嘅聖殿

其實想問點解有分1，2台

但1台就成年冇up片

【節目預告：體波台Vol.365】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:15

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：聞西
嘉賓主持：靳、Billy Sir

題目：
- 馬勒當拿紀念專輯

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

今晚個陣容好高汁

又老馬...
講真你話吹奏佢勁冇所謂
但尤其係牙nic好中意講到佢後面入番球1扭5 所以球手球冇影響咁
打稻草人到

打稻草人？

【節目預告：體波台Vol.366】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、龍、王、Eric

題目：

1. ATM vs Salzburg / Ajax vs Atalanta / Lazio vs Brugge - 兩隊只能活一隊，睇好邊隊？

2. 慕遜加柏對國際米蘭

- 馬高路斯絞盡腦汁的變陣

- 國際米蘭在干地麾下的致命傷

3. 曼聯對巴黎聖日耳門

- 杜曹的應對

- 費特紅牌 or 兩黃一紅之討論

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：Stretford End Vol.90】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Karl、Eric
題目：
- 卡雲尼的蜜月期

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.367】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:15

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、Nic、Felix、Eric

題目：

- 都靈打吡
- 多蒙特神童莫確高初步觀察，以及03後的德國兵
- 真焦土 ： 史浩克04
- 利物浦vs狼隊；熱刺vs阿仙奴

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

體波台完結後直落 The Invincibles!

呢個要啤床？

【節目預告：體波台Vol.368】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：王、龍、Eric

題目：

- 歐聯分組賽總結
- 種族歧視事件
- 歐霸最後一輪看點

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

呢集垃圾過袁文傑

下面樂似有個留言屌到佢地唔敢回

點垃圾法？咩留言？ 利申：非阿迷

話進攻差係冇尼馬果種1扭幾既球員同冇創造力既球員唔關教練事

佢三十幾分鐘果陣有屌喎，定你睇完個comment 當睇哂成集

【節目預告：Stretford End Vol.93】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Karl、Eric
題目：
- 加油啦，又開追悼會架啦！

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

1%係阿迪達錯
99%係球員

【Stretford End聲音導航：曼聯vs曼城】
Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 1:00
文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡
開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Matthew
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

正，有直播

【The Blue Flag Vol.10：直擊歐聯抽籤！聖誕快車前瞻】

今晚歐聯十六強抽籤！
Benson 同 Sunny Lau 同你一齊直擊車路士將會遇上邊個對手
就算唔係車迷都可以入黎一直直擊歐聯十六強抽籤🙆‍♂️

主持：Benson
嘉賓：Sunny Lau (Phone-in)
Youtube Live 12月15日（星期一）晚上 19:00

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.369】
《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。
Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30
文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡
開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Matthew、Eric、聞西
題目：
- 雙曼打吡、阿記表現繼續探底
- 奧地利聯賽榜首大戰 - 薩爾斯堡紅牛對LASK 靈斯
- -多蒙特換帥
-利華升榜首
Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

開到咩

【節目預告：體波台Vol.370】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sunny Lau、Eric、Sam、龍

題目：

- 一週英超戰情

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

d死猁狗扮傷心好嘔心

【節目預告：Stretford End Vol.95】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Elden
題目：
- 西波寶鑑之曼聯定阿仙奴西啲？

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【Stretford End聲音導航：曼聯vs列斯聯】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 12:00

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Elden

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

燈力無邊

【節目預告：體波台Vol.371】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sunny Lau、Eric、Matthew

題目：

1. 阿古沙的皇蘇足球教室
2. 阿特蘭大對羅馬、最好的球隊+其它英超

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

我覺得啲新主持好撚一般
以前eric + nic + sam + 甘 真係集集追live
而家重溫都廢事聽

Agger
個戰術大師其實有無踢過波
所有野都得個理論
人釘人少左件，後衛要一mark二
屌鳩個後衛唔死跟本身要跟果件就叫戰術紀律差
大佬呀依家打機咩

佢笑鳩其他人就得
其他人笑鳩哥狗同比爾沙就嬲豬
一係扮睇唔到

【節目預告：體波台Vol.372】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Matthew、Eric、王

題目：

寰宇足球:

1. 德甲「半程」回顧

*雖然未算半季，但畢竟都叫做歇冬期，所以都要做過半程總結，搵啲要點同觀察
*Matthew 會講利華對拜仁果場

2. 亞冠盃 / 南美自由盃 / 中美洲冠軍盃

*論比賽、論水平、論賽制

*亞冠已經踢完決賽，中美洲冠軍盃決賽兩日後踢，南美自由盃去到四強階段

3. 歐洲二三線聯賽水準檢視 (瑞超分析)

*分析歐洲二三線聯賽水平

*Matthew 總結瑞超

4. 分辨誰是真黑馬，誰是真虛火。

*哲學題目

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

冇高山聖誕感情台

【節目預告：Stretford End Vol.97】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、王、Matthew
題目：
- Single Man, Single Man, Single all the way

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

真single end

中北美洲聯賽冠軍盃係咪呢個世界最麻撚煩嘅球會賽

好無恥咁推返自己一年前嘅post出嚟俾大家複習

quote錯

有防中維唔聽了

馬拉松式做節目

今晚12:45am，The Invincibles 聲音導航阿仙奴對車路士

【Stretford End聲音導航：李斯特城vs曼聯】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 8:00

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Elden

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

阿nic 開live就嬴

【節目預告：體波台Vol.373】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 21:35

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Matthew、Eric、王、Sunny Lau

題目：

1. 維拉v 水晶宮；列斯 v 般尼；利物浦 v 西布朗

2. 車阿、摩爹大戰紐奴、李城和曼聯

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

西裝佬今晚會唔會客串下

Nic? No

Our Etihad好耐無同大家見面啦！等陣5:15pm我哋會做Live，到時Youtube見！

【節目預告：體波台Vol.374】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 7:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Benson

題目：
- 2020年足球大事回顧

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

一陣會遠洋phone-in
陪大家告別2020

Happy new year

【The Blue Flag Vol.11：聲音導航 20/21英超第17輪 車路士 vs 曼城】

恭祝大家新年快樂👏🏻
車路士2021年首戰就要對勁旅曼城
希望新一年車仔可以有新開始啦🥺

主持：Benson
嘉賓：Matthew (Phone-in)
Youtube Live 1月3日（星期日）晚上 23:59

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

新年快樂

【節目預告：體波台Vol.375】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Matthew、龍

題目：

- 戰績問題，一律建議炒魷解決（車路士vs曼城）
- Old Firm Derby + 多蒙特vs禾堡
- 天才vs肥安
- 利物浦講兩句

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

明白有時啲節目時間咁多（尤其係聲音導航），唔係個個觀眾都會花時間聽哂
所以小弟就係對上一次聲音導航條片個description加咗一個精華片段，方便大家重溫節目~
另外，如果對小弟、或者《The Blue Flag》呢個節目有啲咩意見，無論好嘅、差嘅，都可以同小弟留言交流一下
大家繼續努力

有冇人解釋下阿nic個直播既前文

直播質素低咗

fb gp有人屌？冇入到

Nic

加油

嘩加埋書籤
辛苦晒

高山可唔可以upload返爆袁文傑個條片上黎回味下

直接屌高山

話監製唔留底

幾鍾意阿nic嗰句好似fd咁一齊睇波

高山真心抵屌，新主持講野就玩電話，冇乜交流，剩係做派牌講下股票發下悔氣，講埋d假膠笑話再機關槍笑聲10秒， 相比以前會交流會分析差好遠。

利申：好撚鍾意體波台

阿Nic其實真係一個好好嘅前輩黎
同佢合作過一次聲音導航 佢都比咗好多鼓勵我

希望大家唔好放棄體波台

加油我係呢一兩年開始睇, 我依然覺得體波台係高質嘅, 希望你地可以繼續improve, 繼續俾高質嘅直播我地睇

有冇簡單總結

冇入group

入面幾百個comment, 班主持都上哂水好難summary俾你

我齋支持the blue flag算 其他WFC

叫一叫咩高山收下皮先 以前做下把位俾人插俾人笑
而家就唔識做lead果個仲要搵一堆新主持返嚟俾你帶住鳩up
仲好意思叫自己總編
你美股咁撚大壇生意就返去睇股票啦 學咩人做節目
我學nic話齋去退patreon 等你攞地搞返好先再課
你有你hea我有我unsub

高山應該知錯，不過學nic話齋覺得唔好真係可以唔sub Patreon 住，比d時間佢地改

（我唔撚係高山）

仲有阿龍 Matthew進步緊，希望大家比時間
Sunny lau Benson都有心做車迷資訊都要支持

即係屌高山hea？尋晚去咗聽哲學台冇睇

係啦 態度同以前好唔同
以前獌贏波起碼都打下丁 而家贏輸都話無所謂

關打唔打丁咩事明明個個屌佢玩電話假膠睇股

有個後生d懶音好勁，有時聽唔到佢講咩

咁我作為幾年Stretford End聽眾都係講下以前高生真係會為獌贏波打丁 而家完全唔會

反而覺得eric 少咗好多參與
同埋講真以前體嘢咩波都一齊講，而家有陣時如果一個有睇過一場波另一個冇睇就容易dead air

Agger，依個post開果陣都好似仲有多d參與，依排節目飲多咗酒

係唔係講猁果個mk

笑左

完全同意，高度懷疑哥迪奧拿死忠有無落過場踢波，次次聽佢就好覺得好反智
條友成日恥笑林柏特蘇斯克查廢 心諗憑咩 有聽眾笑返哥迪奧拿/比爾沙/紅牛系/杜曹轉頭就即刻嬲豬，EQ低到呢
本身有課金都退左了

條友凈係識講利狗波, 算吧啦

Matthew 分析係ok, 但語速太慢...

其實而家好多時講big 6都這留返球迷節目講呢樣真係爭d咁
有時都想聽下其他人唔同angle出發有咩睇法咁
以前真係會深入d個個都講下睇法

主因係高山HEA 帶唔起節奏/共哄 做做下節目撳電話 又少評論過場波
新主持唔係問題核心

以前阿甘小陽果D仲係到,
集集都起碼3,4粒鐘起跳,
內容係好FULL,
幾個主持睇既波都唔同所以真係幾好可以包含到好多唔同既波.
英意西德主流波再配少少其他冷門野,
間中仲有D專題野.

依家來來去去都係英超恥笑某幾隊,
一係就戰術大師係到SOLO講瑞超奧甲,
OK知你威你有睇,
但有幾多正常人會睇到瑞超奧甲呀?
咁不如直接請13哥分享下D唔知乜鳩東南亞丁組波

牛仔褸果個 唔知咩名

屌，琴晚都睇左nic 個live，真心覺得佢真係鐘意體波台呢個平台
由2016年聽十字聯防開始，上體嘢網站聽聲音節目
每星期總會有啲期待，想聽下波擴闊下
到做live節目，要上YouTube 重溫，諗方法run 住youtube 鎖電話mon聽，到搞Patreon，都支持左幾年，最初真係聽到好多新觀點，真係有好多討論，而且每次3-4個鐘無乜悶場，分part都仔細，真係聽得出成班主持好fd，一班老友係到吹水咁
最近半年多左新主持，都明要比機會，最近係聽得出阿龍都Mathew 係有進步，而且benson 都好努力
不過火花真係少左好多，高山成日係到講美股，吹奏arkk ，資料搜集都做少左好多
一場波好似得一個主持有睇場波，做節目就係有睇個場波個主持自己solo present 咁，側邊2個又唔語熟，一搭嘴又離題
明白人越大越多野顧慮，無咁多時間睇波，不過搞得檔野出黎真係要認真啲去做

的確過去體波台學到好多野，聽完之後推介朋友留意萊比鍚，佢地以為我9UP，點知拿比基達/烏柏美簡奴等有料到就無聲出

調節下唔係壞事，IN 高生 WE TRUST!

本身唔睇德甲，不過聽左阿nic 講德甲之後有留意下慕遜加柏，RB同利華
上年阿Sam都有提蕯爾斯堡萊比錫，聽完都有睇下歐聯呢隊波係咩料

To mon緊post嘅體嘢所有主持人同觀眾：

追哂d comment，其實係咪每集題目cut d會好好多，例如一集只係講兩場，上半節一場下半節一場，一個星期兩集體波台講四場，假設星期一前所有主持人睇唔切或者唔得閒，咁咪星期四講，有星期二 三兩日睇重播做準備去做星期四，總之盡量睇哂果日體波台會講果兩場波，真係睇唔到或者係專題嚟嘅咁都盡量搵資料睇

如果果個星期有果隊嘅節目，例如：blue flag，咁體波台就唔講車仔留番blue flag講，體波台留返冇球會節目嘅隊或者專題係體波台講，總之好似nic或者其他意見咁講保持做果集嘅主持人都有共同話題同準備，唔好好似大學濕鳩present咁你pre完你自己果part就比另一個

同埋有人話係咪關假膠 抽水問題

你睇返高山有冇假膠燈熱刺？你睇返阿nic有冇抽熱刺水？睇完依集甚至之前果d仲有阿nic所講嘅有passion嘅體波台，其實問返觀眾，係咪真係關假唔假膠，燈唔燈事？依家節目冇哂passion冇哂一齊討論嘅位置咪比過多嘅假膠位抽水位股票位代替哂，學阿nic話齋用依d位嚟偷懶，依家就要用返d內容放返哂係原本嘅位，而唔係立規條話唔比假膠唔比放負唔比串人，冇假膠放負串人嘅體波台都唔係以前嘅體波台，我都相信高山 阿nic 監製會改善

上面有人屌阿龍，有人屌matthew，有人屌sunny lau（牛仔褸果個），但我想講你地睇蘇斯克查 林伯特 教波會講比時間，咁點解唔比時間比體嘢主持人進步呢？我覺得比意見係ok，但唔洗一嚟就「我唔想再見到佢」 「見到佢我就unsub」，屌球員屌領隊都比原因啦，比意見不如講主持有咩唔好，可以點改，唔洗下下屌你老母我就唔like你咁，你唔鍾意unsub冇問題，但唔洗下下搬出嚟話「我unsub咗呀」

作為算新嘅聽眾我有sub Patreon ，見到攪到咁都有d唔開心，可能有人覺得我一開始開post係假膠笑高山，但我真心鍾意個節目，亦都有keep住聽返d舊節目，我覺得大家唔鍾意unsub合理嘅，唔好聽會屌合理嘅，但你屌你打文你留comment都係因為曾經鍾意過或者覺得節目唔差聽下體嘢，既然大家都想節目好返，我覺得比意見多過屌會好d，我見阿龍 matthew Benson 甚至高山 nic 監製都好有心咁睇哂屌佢嘅comment，希望大家比意見佢地令佢地重返正軌，當然如果你話我就係睇唔順眼齋屌吹呀，咁我都阻止唔到你

希望體嘢新一年會搵返方向

唔係高山分身體嘢連登聽眾Bruno上

俾多少少意見 講埋句度唔再講
Matthew有啲太自視過高 你係有料 但係你坐得係主持位 你就係要去講啲嘢迎合返大眾口味 唔係一味我有料我洗撚聽你講 點解你話鳩我 你就係唔撚識波呢種心態要喺節目內改善
其次講返新人中嘅benson 好有heart好有火 好想做好啲 但係有時就姿態放得太過低
可能會有人講以上兩個都好撚矛盾喎屌你
我只係想叫佢地取個平衡
講返舊主持 高山呢啲自恃已經有哂地位名氣 已經變咗老屎忽 亂鳩咁嚟俾人屌就當無事 觀眾配合佢玩膠
喂阿哥 你搞壇嘢出嚟愈做愈柒咪盞變达狗2.0

多謝你比意見我，我都會虛心吸收一下

至於高山個度，其實佢呢幾日都有好深刻嘅反省，將來嘅節目我都相信佢會作出改善，請繼續比機會佢，佢為人絕對唔係老屎忽嘅性格

其實我會視今次為體波台進步嘅契機，無講到大家咁嚴重
多謝大家嘅意見，我地會繼續努力

加油Benson

非常同意

Benson要睇多啲波，有次聽國際賽嗰集會feel到你唔係睇得多波，個感覺會係你淨係睇車仔咁，睇多啲你講嘅嘢都會多好多

阿龍都有呢個問題每次論點都講返落利物浦

阿nic個live有無得重溫？miss左無睇到， 我嗰時以為佢做緊德甲狂人諗住第二日先聽番。 點知第二日睇唔番， patreon 好似都無。
利申，我係阿迷， 聽左nic好多年， 由熱血大球場開始睇， 知道nic過左黎體嘢先留意依個台， 由聲音版聽到YouTube版， 後尾佢哋要收費先有得重溫我都有join patreon. 聽左好多年唔聽好唔慣， 岩岩轉左啲新主持係有啲唔適應， 但佢哋都越做越好， 我覺得無咩問題。 上集星期一真係有啲問題， 第一節題外話講太多， 到第一節完左都有啲呆左， 好似題外話佔個時間太多， 到第二節好似caption 有話講天才vd 肥安， 點知好似講漏左， 最後草草收場講幾句有啲失望。
希望今次咁多人屌之後體波台啲節目會越早越好， 我自己就唔會unsub住既

阿nic 真係最高質果個
有論證有research
講德甲同阿記都好好聽
又唔會過火
高生而家成個女人咁 好難頂

The Invincibles 最好聽 又有9up 又有認真分析

我愛Felix

之前阿nic 忍唔到屌7高生真係正到

聽落佢快車期睇得幾多

講咗唔留底

阿nic有解釋果日係飲到有d醉去做節目

上年武肺停賽講捷克 烏拉圭 巴西 匈牙利呢類題材好正

阿nic 同阿Sam有無話咩原因少左上黎
阿Sam都係一個好好嘅主持
有獨到分析同理性
把聲又好聽

夏天曼聯買完人果集
高山係灰諧左一半，變左宗教節目
先認真分析番半集
其實佢應該問佢自己，想比d咩觀眾睇先有時自嘲唔係唔得，但over左就出事

呢part真心正,專題研集

同意你戰術大師個點，
一有人唔同意就起晒鋼

第一節題外話講太多， 到第一節完左都有啲呆左， 好似題外話佔個時間太多， 到第二節好似caption 有話講天才vd 肥安， 點知好似講漏左， 最後草草收場講幾句有啲失望。

我覺得呢樣真係好大問題寫得落agenda點都講返20分鐘掛
如果prepare咗d料無講又好似好奇怪，果晚仲要算早完場
定係根本無prepare咁仲離奇

多得你同鷹，我呢d轟迷先可以吸收到廣東話既車仔info

老實講 我身為一個獌都鍾意聽阿sam做節目

果次係咩事

普巴問題好似係

禮拜一第一節標題話利狗凈係講兩句
點知講左大半節
重點講多仔果場反而真係得返兩句

好懷疑班主持有冇睇波定係凈睇利狗

以前甘求其講隊意甲都得
Nic 西甲德甲睇得幾足
又有睇下意甲都搭到嗲
Sam講英超下游同英冠都熟

好耐以前eric加前主持tony 開始幾乎集集都聽
由鳩噏搞笑同認真分析兼備
到而家一味off topic吹水
同感覺班新主持凈係追幾隊名牌黎睇
一係就講啲超冷門既波

真係無乜興趣再聽體波台

有講修咸頓愛華頓喎同埋果日插曼聯個topic比人屌得多d講冷門波matthew一集講瑞超係冷門d但佢多數講果d唔算太冷喎相反阿王就真係成日講冷門波
講薩爾斯堡果d其實我又唔覺太冷，奧超的確上得好快，同埋有睇歐聯就知紅牛好撚勁，加上同新式果班教頭有關係，唔覺講紅牛會好冷門

有歐聯嗰期多野講質素穩定d
一到快車期其他聯賽歇冬
英超d閪波冇野好講就9up多左

阿譚幾時再上體波台

支持反省後嘅體波台

【節目預告：體波台Vol.376】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：聞西、Eric、王、Sam
題目：

1. 社交媒體如何影響轉會市場
2. 南美自由盃總結
3. 略論賓福特近況
4. 意甲 - AC米蘭對祖雲達斯 / 拉素對費倫天拿
5. 意甲觀察 - 要成功護級，就唔可以太幼稚
6. 離隊在即，奧燒在阿仙奴的回憶錄

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

阿譚唔怕曼迷唔怕車迷唔怕迷摩，但最怕武肺，所以只會做chat room主持

終於有人開鳩條戰術大師波 好開心
唔係話條友冇心準備
但除咗哥迪奧拿系 同 gegenpressing 系之外，其他踢法就算有成績都係垃圾嘅態度真係好唔要得

佢有講布魯士同學神要留意喎西咸角球佢都有講有幾勁

咁樣嘈一嘈
先發現真係好耐無聽 就算開左LIVE都係聽半個鐘就頂唔順
唔知點解連重溫都唔想聽返

但係以前由反曼係RAGA聽到234開台再到體野
明明D波有時效性,但係過幾個星期都會返聽
可能真係以前既野總係好D

我都花唔少時間聽呢個節目 唔係淨係得你聽

不如你聽下佢講今季有成績嘅摩連奴 蘇斯克查 羅渣士嗰啲比較常講嘅球隊先啦
一失分幾乎屌到落地底呀陰功
林伯特依家喺佢口中直頭變咗弱智咁 好撚慘

阿迪達 比爾沙 哥迪奧拿差嗰輪鬧就都唔鬧得
係都要話係球員問題 戰術冇問題
難道教頭得戰術？man management 唔係主要工作？其他人批評吓都唔得？
哥迪奧拿呢輪進攻老鼠拉龜 就話係注重防守？係唔係可以就噉樣開脫呢？

西咸角球勁呢啲老實講 佢都好難去質疑 大家有眼見+有實績 support

有偏好唔緊要 每個人都有 但真係要自制下囉

利申：唔係英超20隊嘅 fans

咁林伯 蘇斯克查戰術真係垃圾喎佢又唔係一句齋屌垃圾戰術就完，佢有解釋佢地d戰術有咩問題喎

佢係對哥迪奧拿有偏好，但佢有時都有話隊波打得保守或者細節未夠好喎

「西咸角球勁呢啲老實講 佢都好難去質疑 」咁你講哂啦，屌又話鳩屌，讚又話好難去質疑隊波所以先讚，人地真係講邊個位邊個細節做得好，而唔係見西咸一贏波就一句勁呀就完呀嘛

點解蘇斯克查垃圾都打得好先 究竟佢俾左幾多空間 Bruno 佢哋發揮都係戰術嚟架嘛
最多戰術配置上冇佢喜歡嘅領隊咁細緻姐

正如 AV 堅或者李恒匯都係成日受埋呢啲戰術大師批評 但佢配置上確實將球權分配到俾能夠最好嘅球員影響比賽
然後拎冠軍
呢啲都係能力嚟 唔應該就咁抹煞
分析都可以分析下佢地俾咗咩空間俾某幾位球星發揮啦
日日喺度屌呢類教頭 又唔認真諗吓點解曼聯可以同利物浦同分 咁老老實實唔多對路

林伯特舊年都係成績好 但日日俾佢屌架
佢谷球員個 form 有一手又唔去分析
就算成績好都要不斷搵呢類教頭嘅弱點嚟屌 唔係唔俾你鬧 但咁好唔 fair 姐

正常球迷都會覺得哥迪奧拿 高普 比爾沙嗰隻足球會好睇啲 場面好啲 我都係
但勝利唔係得一種方法架嘛
般尼呢啲波都喺英超可以成功啦
唔識去欣賞/分析其他勝利方法 個思想咁唔多元 只會跟足球戰術界嘅潮流輿論走 我作為聽眾我就好難接受啦

咁贏果陣佢有讚喎，bruno有讚vdb有讚，有時仲比高山笑住問返曼聯竟然有準備

你入轉車區睇下有幾多人支持林伯

講緊上季 唔係今季
今季林伯當然明顯交唔到貨

今季嘅問題咪都係上季積落
球隊無form
雪邊個
最後邊個又救世eg 高華錫基奧特佩利錫
唔止體野
上季何輝都有屌鳩林伯
冰封三尺非一日之寒

佢點介定個教練識唔識教波：
好簡單
總之龍門識用波
後防識用波
有迫搶
果個教練就好勁
其他風格都係傻仔教練
一堆教左咁多年都仲有工開都係傻仔
得你一個學生哥最識波

請唔請人牙

人地幾時有咁講過？佢讚嘅西咸玩迫搶？學神又玩迫搶？

我就算作為曼都好仲意聽Nic 同Felix 講 invincible ，diu 得嚟，又有認真分析，特別Felix個tone diu 韋落克、尼基迪亞好正

作為德迷，就係靠阿nic留意最新資訊

聽佢把聲，同聽音樂情人把聲一樣都係享受

唔係阿狗都鐘意聽
連贏果陣腥味
輸左陣死狗味
同埋felix講野真係好撚抵死

非Gay 唔知點解只要有Nic 嗰集就特別好聽

原來唔係得我一個覺得
阿Sam把聲係幾好聽

呢個真，作為曼迷睇高山呢排節目真係有d悶，集集放負，好難頂

但係其實曼聯啲問題已經講到口都臭, 無論管理層、領隊教練團同球員 我係曼迷都背到熟啦 除非佢哋講吓舊時J吓歷史囉

我都覺得阿Sam 好正
有Point 得黎又帶幾分幽默

以高生既講法,一個教練算唔算好教練主要睇3樣
1.成績
2.場面
3.換血

【節目預告：Stretford End Vol.99】

主持：Eric、Karl

題目：
- 杜察堤逝世
- 曼聯vs 曼城細節小分享（由麥迫搶到勿迫搶）

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 12:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

今晚全舊人

同踢波出主力一樣

最想睇係十字聯防

原來係依家左邊果個
成日覺得佢講得好急定唔知點咁
總知好似含住欖核講野咁

真，十字聯防高質，好多資料

今晚好高質

最後笑阿王果段笑到我肚痛

完全同意，有排果件戰術大師單憑一兩句就斷定撚伯唔練死球，呢輪入幾球之後條友又潛晒水扮無事，其實一支職業球會連港超都無可能唔練死球啦，有無咁天真呀？

其實你係體野既邊個？都幾明顯係局內人先會盲撐

仲死撐 愈撐愈肉酸本身唔想UNSUB都唔得了

eric 今日咁感觸? 佢話大家對佢有意見
咩事?

佢啲節目走哂樣 變左做宗教節目

同埋成日講美股 太9唔撘8

都岩既, 初頭佢地好認真分析

前兩晚阿Nic開live屌佢，好似係

阿Nic 屌佢 邊集

無留底 唔算屌
算係中期檢討個節目有咩要進步
高生作為總編角色要點

eric 果陣無在場?

冇
但佢地應該有聽緊
監制話個個都知

Nic喺屋企開live

其實可能係pirvate左，我地睇唔到
就算live冇聽，內部人都可以聽番

不如你講佢邊集講其他足球垃圾，壓迫足球哥帥足球就第一，批評人都比證據

依篇佢利申埋曼城球迷有主觀感受，但佢都係屌愛隊角球戰術差

依篇幫熱刺Dier 講說話

依篇讚Daddy熱刺守得好

布魯士同學神的確係節目講過讚過不如你講下有咩證據係佢話其他足球垃圾，壓迫足球哥帥足球就第一我知有一集有人係chatroom話哥帥係騙子辣著佢，之後佢發悔氣，的確果下小學雞，但都唔好講下講下變咗佢屌哂所有唔係壓迫足球哥帥足球嘅戰術是其是非其非，我都係聽咁耐都冇聽過佢屌哂所有保守戰術先幫佢講說話，唔好一嚟就話人係打手

其實都係嘅，間唔中玩一兩獲就OK，但集集都咁玩時，體波台仲係咪真係講波為主呢？

都冇屌佢話係大家嘅問題

講咗佢地自己圍內傾過啦，洗再聽返咩

屌係2年前果live，3殺熱刺果場

質素係降低左 希望佢哋重拾翻熱誠啦
始終都係為興趣 Patreon應該夠交租

果集尋晚講咗係醉醉地做

樓上係咪活係自己世界到
撚伯唔洗聽佢地屌都知弱智啦 有咩問題
世界唔撚係圍住你黎轉 不如諗下自己對足球有幾認識先

我覺得始終係做節目，應該點都要帶番d希望比曼迷，雖然學佢話齋，我曼由上而下都各有問題

我有睇個live

其實唔係俾唔俾希望嘅問題，而係真係變咗好似球迷會吹水區咁

其實當初聽體嘢都係見佢有唔同聯賽既分析，強隊弱隊都講下。依加得返英超講，其他聯賽都冇乜點分析，咁樣好難留得住班觀眾

唔知佢地係咪迷撚，但體波台一直都話唔好咩都話炒，起碼睇埋有冇進步同埋現實情況先諗炒，唔知會唔會因為成日講林伯戰術有問題所以班迷撚誤會佢地主張即炒所以起哂鋼

無辦法，有班聽眾乜嘢都拉到我曼到，或者big six 抽水

德甲意甲要nic係度先講到不過都講過紅牛嘅奧甲，但上面好多都話十三哥咩

基本上全部都講英超，依加都係講下其他聯賽先會聽下

你都講得出得nic係到先講到，英超都唔係個個鍾意聽，更何況集集都會講

其實matthew 一直都冇講話炒
反而一直都係講好希望係撚伯身上睇到戰術
但事實真係乜戰術都睇唔到or冇改善
直到上場同benson做節目先開始講可以炒得
上面講體嘢有針對其他教練 不如諗下你地係咪針對緊體嘢

不如你係體野既邊個呀？出真名唔得咩？一定要咁樣開分身扮中立咩？咁樣對件事有咩幫助

不如你問下車迷點睇林伯特呢條撚樣

事實係無練
撚狗親口講

“I really don’t like to talk about my own playing days but we didn’t work much at all on set pieces and there were a few reasons, mainly John Terry, Gary Cahill, Didier Drogba, Michael Ballack and [Branislav] Ivanovic. You’d stick it in an area and they would defend it or score goals
今年有改善係佢新請左個教練幫佢

你幾何見到有迷撚
你就活在自己世界啦

一直都講緊佢地態度問題

高山玩膠一開始味好笑囉
呢家成日一係睇股一係就一副I dun care既態度傳教就over哂

阿龍口條問題都講左好耐

有幾多車迷聽體野其中又有幾多係迷撚
咁都可以spin落迷撚到

屌你唔講以為睇緊支共口交部
自己冇問題，都係「暴徒」問題

Fb gp成堆英超球迷個撚個po同cm乜鳩都抽我獌

我就真係唔係體嘢邊個，例子又比哂你，你要覺得我係佢地我都阻唔到你都係果句你鍾意話「我就係鍾意齋屌佢地吹呀」我都吹你唔漲，但我例子又比埋，我只係係度以事論事

我幾時話高山冇問題？我上面咪打咗成段話有咩問題，我上面亦都有話matthew果下發悔氣有d小學雞，我邊度冇話佢地之前態度有問題？我只係針對我上面或者之前話Matthew屌哂非哥帥足球嘅人，明明佢就冇

有冇迷撚就你去fb 車區先啦，體波台 group donald lee（知就知佢係邊個）都cap過有個車迷屌人唔比時間，依家究竟邊個活係自己世界呀

佢覆緊上面jer住matthew條友

咁佢真係冇練啊嘛

講緊個咩天水圍加度素喎ching

其實足球無觀眾...其實已經冇咩將來 我今季都睇少左
舊主持又走 理解高生點解會灰

【節目預告：Stretford End Vol.100】

主持：Eric
嘉賓：作者艾雲豪（《超級巨星經濟學》、《誰偷走了紅魔》作者）

題目：
- 由曼聯看體育產業的未來

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 8:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.377】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:35

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：聞西、Eric、龍
題目：

重點分析
- 多蒙特vsRB萊比錫
- 慕遜加柏vs拜仁
- 國米vs羅馬
- 西維爾 vs 皇蘇

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

同艾雲豪學野

the boot room都入埋patreon

竟然有撚伯fans

香港知名利媒，唔係唔收錢下嘛

chatroom長期有幾個人係好低質
但佢地幾個又好易就俾人聊起就嘈4-5分鐘,呢d就真係影響到節目質素
有時都唔係想講曼聯,但個chatroom就成鳩日拉去曼或者英超
chatroom質素太差呢樣野真係好難搞

都係班利狗
日撚日我獌

唔係呀
佢講中哂林狗好多嘢

作為曼迷都幾明白總編點解會冇咗熱情

屌格拉沙同木狗,唔使聽佢地都已經日日俾人屌

對住SoB,如果係2000年前嘅曼迷,再經歷埋前面三個Manager嘅一片亂局,屌宜家嘅SoB又好似太雞蛋裡骨頭,隊波時好時壞,上個禮拜屌完,下個禮拜又
無啦啦會反底,正常人都好難享受到曼聯嘅足球

球員嘅問題,始終都叫有Bruno,比起摩三季已經冇咁絕望,SoB亦都冇乜man management問題,有都係個別球員唔生性

不過咁,我都覺得主持同聽眾要同喜同悲之餘,真係唔好放太多負
應該認真探討下內部係唔係真係make effort改善到球波,
成日都話英超其他隊都西所以曼聯排緊榜首,其實我覺得唔完全因為係咁囉

我覺得少咗一d打J位，成日太理性同太愁，效果一定唔好
倒不如贏波就打J打到盡唔好咁掃興，輸先做怨婦啦

成日都叫人想打J就睇柏大巴
可能總編要求比較一般人高,明白實際上冇嘢值得打J

但講真高層嘅問題,小球迷控制唔到
難得坐到幾日榜首,打下J又有何不可

猁狗係咁on9架啦

【節目預告：體波台Vol.378】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:35

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、Eric、王、Matthew
題目：

1. 卡蘭卡幫伯明翰焦土？
2. 深度分析錫菲聯破處戰
3. 西德意換帥過後 (共通點及未來展望)
4. 轉會小結

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

體嘢Mewe：

FB:

IG：

【節目預告：Stretford End Vol.101】

主持：Eric、Karl

題目：
- 最難忘的雙紅會
- 近年來最有意思嘅英格蘭打吡

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

德甲狂人今集都有

嘉賓Billy Ng

【Stretford End聲音導航：利物浦vs曼聯】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 星期日晚12:00

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Elden
嘉賓：Billy

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

今晚聲音導航好正，唔睇chatroom加埋場波算緊湊

好有feel

不如正正經經開個體嘢嘅竇

【節目預告：體波台Vol.379】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:35

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：龍、Eric、聞西
題目：

- 雙紅會
- 掙扎中的富咸
- 意大利打吡派路棋差一著？
- 今季驚喜之選：柏林聯
- 朗尼與我們的18年

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

nic

陳公

高山！

Benson幾時有blue flag

【德甲狂人 20210121】
題目：車路士、林伯特與德國雙子的死胡同
主持：Nic
體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.380】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Matthew
題目：

1. 黑貓在英甲：新特蘭
2. 轉會更新、自由身推介
3. 羅渣士完勝林伯：李斯特城2-0車路士

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：Stretford End Vol.102】

主持：Eric、Karl

題目：
- Hi你又派飯啊福仔？
- 半季總結

Photo Credit: Peter Sam

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

最近因為一啲私人原因 The Blue Flag唔會咁快有新一集
真係唔好意思

好，慢慢，唔洗唔好意思

拿sir件嬲幾靚

今晚有The Invincibles

【節目預告：體波台Vol.380】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、王、龍、Sunny Lau、Benson
題目：

1. 轉會分析
2. 足總盃雙紅會
3. AC米蘭vs阿特蘭大
4. 林伯落鑊、杜曹上車？

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

十卜benson 鷹同sunny

林柏特終於被炒，無論係迷林定反林，不如回顧番佢上任年半嘅功過得失
而杜曹亦都好大機會同車路士簽約，今集邀請到鷹一齊分享一下~

主持：Benson
嘉賓：鷹 (Phone-in)
Youtube Live 1月26日（星期二）晚上 20:30

琴晚有一點我覺得好啱
話哂都名宿,最初捱義氣,後來帶得柒俾油王炒
油王都罕有出聲多謝佢
但球迷反而要人死全家甚至要開香檳,其實都幾睇唔透

唔係成日話車迷最斯文架咩

車迷斯文都講得出

【節目預告：體波台Vol.382】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、Matthew、Eric
題目：

1. 奧甲is back - 薩爾斯堡紅牛前景
2. 意大利米蘭打甩比
3. 杜曹架車點搞？

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

係咪依家做緊節目嗰個？佢都幾火爆下

利申：唔係成日聽，認唔到啲主持

係 又戰術大師上身
又有講哥狗唔好就講悔氣說話

個聽眾都好似無話哥迪奧拿唔好，都係提啲例子比較
唔同意可以講個原因姐，中間個主持都有講兩者分別，佢就好似一聽到哥帥就上電咁發晦氣
EQ咁差又唯我獨尊咁，做live網台都幾趕客
未睇之前都未聽過「港產分析師」

幾分幾秒想聽返

講米蘭打毗嗰段

米蘭打比嗰part

好撚長wor
成part都係?

講高拉洛夫嗰part

講緊Kolarov踢左中堅嗰段，有位聽眾唔同意轉型成功係哥帥功勞
提出左盧克梳爾同迪亞尼做例子
呢位主持就開始發晦氣話哥帥係廢物同呃飯食之類既說話
相反中間位主持比較冷靜肯認真答

其實係條友撩佢..擺明哥迪奧拿用高拉洛夫打中堅早過shaw同埋泰亞尼

但擺明哥迪奧拿用高拉洛夫打中堅早過sob用shaw同埋阿迪達用泰亞尼
更何況阿迪達係哥迪奧拿教出黎

其實係佢態度問題 發悔氣說話
其他主持都係平心靜氣講

聽足球網台就係想聽正常討論，我都無話嗰位聽眾係一定岩
但係我睇返佢講嗰段留言，個聽眾都唔算好挑釁姐
至少我覺得唔係針對個主持，都係提出佢自己既觀點

所以我都有讚中間個主持平心靜氣去回答
我覺得唔同意人地觀點都唔洗起晒槓既，發晒晦氣咁，觀眾都聽得辛苦

不過mathew脾氣真係差

佢平時都係咁火爆架？

印象中係 有人專登撩佢 佢就會爆

中二病癌 好似得佢識波咁 好心啦

我本身都係開緊分頁聽，聽到佢發晦氣先禁返去聊天室睇個觀眾講左咩
個觀眾講既言論都唔算專登撩佢啦，好似都係拎其他球員比較左中堅轉型姐

岩岩聽返
就係有條友拎shaw同tierney比較就已經著左?
定之前已經有導火線?

應該就無，我係講紅牛已經聽緊，一路都無提過哥迪奧拿

可能因為條友叫wayne ho

咁就已經著左都幾誇張

改壞名
條友都唔算串串貢姐
仲要俾chatroom d 人圍屌佢 都幾撚慘

其實一直都有人話哥狗係垃圾又講唔出咩理據 佢先咁火姐

嗰條友好似冇屌哥狗廢wor

咁網絡世界/網台觀眾每個人都有唔同喜好
唔通淨係哥狗迷先可以參與討論咩
大把拜仁fans夠屌佢垃圾啦
你做得主持唔係一句係咁架啦 哥狗係廢物滿意未

根本就一言堂 真係以為自己港產戰術大師
不如入港超港甲助教團 做成績比人睇先
依啲戰術分析基本上係馬後炮

100%AGREE 以為自己好勁果下好難頂

其實嘈交有咩意思唔啱聽咪唔好㩒入去
當然 做得節目主持管理返好自己情緒先 郁啲就起晒桿 好細路仔feel

但有d觀眾講出嚟嘅point無理據支持 邊方面廢 點解會廢 吹水9up 無說服力 仲難聽過粗口

除咗戰績 仲有其他好多野 e.g戰術部署&分析 球員體能同心理調整 球員訓練 臨場應變等等
淨係講一句話廢 但又唔具體咁講 好9up feel

總之兩邊都有錯啦

之前有人鬧多兩句耶蘇佢都燥底

呢個Wayne Ho係出咗名on9兼引戰
其實我唔明點解唔bam咗佢

但我覺得Matthew真係要控制一下情緒
就算你想屌鳩個聽眾都應該學下高山咁
係潤下佢
依唔係擺明起桿
個感覺令其他聽嘅好尷尬

唔講情緒嗰part matthew分析戰術, 比賽形勢同球會管理算係講得詳細 presentation亦都比之前有組織咗 流暢咗

同埋佢有講啲其他節目無提及嘅point e.g好似etihad 有集講過哥迪奧拿對唔同球員有唔同嘅飲食管理 算係提供咗其他角度引導聽者思考

咁都叫引戰?

唔係淨係今集架啦
之前老馬嗰集又係講埋D廢話

擺明就係想搞事先改個咁嘅名引人注意啦

我雖然唔係次次都聽，但係我之前聽開都唔覺有依個問題
所以先會繼續有時間就聽下，可能咁好彩我之前聽親都無佢啦

但我點解要因為一個主持鬧情緒就話個台唔啱聽先
我今日由紅牛嗰段開始聽，我可以講今日從來都無人提過哥迪奧拿
之後稍為有人講Kolarov轉型成功唔應該歸功哥迪奧拿，連話哥帥垃圾話佢廢都無人提過
佢就開始發晦氣，關觀眾咩事，佢個人情商差影響節目質素仲叫人唔啱唔好睇？
另外兩個主持我唔覺有問題咪想繼續聽

我一開始係到問都係因為我唔熟個台既主持同觀眾關係
但以事論事，你話呢個觀眾平時引戰，但係佢今次既言論有咩問題？

拎球員出黎比較，個Wayne都唔係玩野到亂拎啲人黎比
梳爾同迪亞尼的確係可以係位置上做比較，都係由左閘轉踢到左中堅
我唔知佢係咪睇到個觀眾名先發火啦，我感覺上係佢接受唔到人地意見多啲囉
呢度都唔少人話佢平時作風都係咁

咁的確第一個攞高拉洛夫入中堅既係哥迪奧拿 咁比返功勞哥迪奧拿好合理姐

但係個觀眾就話佢盲撐哥迪奧拿 咁我覺得觀眾盲反多啲喎
同埋佢唔係第一次嫁啦 一早有前科啦

再者比較唔同球員咪比較都無人個話梳爾同迪亞尼打得唔好

利申車迷無話死撐Matthew 只係覺得太多膠好煩

第一個擺左先但係失敗在先，踢得唔好都可以俾功勞？
個Wayne嗰啲言論有反哥迪奧拿咩？今次又有幾膠？

仲有我都唔係認同晒個Wayne既言論，我都唔認同梳爾同泰亞尼有可比性
但係唔認同還唔認同，發晒晦氣咁做乜
學下另外兩個主持得唔得，佢兩個都唔認同架，有無好似佢咁狂躁發作咁先
如果佢係睇到個會員名係嗰條友就躁既，都可以話佢係針對嗰個人
但係呢度都唔少人都話佢有前科一講哥帥就發晦氣
係咪次次都係呢個Wayne搞事？

其實無話失唔失敗 果陣的確解放左高拉洛夫
只係季尾高拉想返意甲先比佢轉會走

同埋的確係哥迪奧拿將高拉洛夫擺中堅先過梳爾
阿迪達就更加唔洗講 係哥迪奧拿教出黎
比credit 哥迪奧拿都好正常
果個wayne ho連好脾氣既高山都忍唔住串佢啦

哥迪奧拿騙局好似係前排有一節有人挑機話哥迪奧拿呃飯食之後出現嘅inside joke嚟

仲有話哥狗專買水貨

好簡單，學總編話齋
好人好姐就唔使改過咁嘅名來抹黑何Wayne(in which我認同何蛇都係on99呃飯食）
借何蛇個臭朵搞其他台本身就已經可以bam,同Matthew有冇著係兩件事來

佢有講過自己係嗰個何wayne咩
唔係既點解唔叫得ho wayne先

就係冇
但好自然你已經令你有何蛇走去挑機嘅印象,睇得體嘢呢D講波channel,你唔好同人講唔知邊個係何Wayne囉，搵鬼信

你可以話我唔理性，但我覺得瓜田李下，改個咁嘅名同人嘈交無非都係想嫁禍何Wayne

你既意思即係如果唔係一個叫ho wayne既人講佢呢番說話
個主持就唔會因為有人challenge哥狗就著左?

我都話咗Matthew著唔著都好
嗰條友都係立心不良想挑機

我覺得你將呢個post d嘢喺體波台live嗰陣講返，佢都係會著

Ho Wayne 個名註冊左唔畀其他人改

其實有人立心係LIVE CHAT果時玩野搞事,
一係就無視佢一係就BAN鳩佢咁咪得,
下下都發晦氣真係好撚趕客
完全ON撚9, 小學生咩

意見不同無問題架，聽下對方既觀點交流
講到底我都係講緊個主持態度差，情商低既問題
好似中間位主持都係同你一樣睇法，你地講自己觀點睇法交流
個港產戰術大師發晦氣仲破壞左個討論

除左佢同體野台既主持同觀眾有不一樣睇法外，佢有點搞呢個台？
無跟開，真心想問
至少呢件事上，唔覺佢有搞事，亦都睇唔到港產分析師係因為佢扮何Wayne而發脾氣

你都覺得佢發脾氣同係咪個Wayne講呢番說話無關係
咁你其實一直提住呢個聽眾做乜？
大家都睇到佢唔係因為佢係何Wayne而發晦氣，而係提到哥帥就燥左
你唔去正視個主持情緒問題，反而不停focus係某一個觀眾？
主持係一個台既門面同資產，單一觀眾唔會係

EQ低到有情緒病咁
其實就咁寫文咪算囉
再唔係就錄定音
學咩人開live

【節目預告：體波台Vol.383】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：龍、王、Eric
題目：

1. 西甲半程總結
2. 轉會窗deadline
3.雙紅會之阿仙奴vs曼聯
4.利物浦vs熱刺

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

德甲上半程

【節目預告：體波台Vol.384】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、Eric、王、Matthew
題目：

1. 世冠盃會chur死拜仁？
2. 一季一個零比九 - 修咸頓
3. 四大聯賽半程最佳陣容
4. 維拉狠打Matthew臉？

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：Stretford End Vol.104】

主持：Eric、Karl

題目：
- 祝福連加特
- 新年張九齡

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 11:45

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.385】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、Eric、龍
題目：

1. 比賽分析：祖雲達斯vs羅馬
2. 利物浦、曼城一齊專心打歐聯
3. 結果唔重要，最重要有場精彩賽事：曼聯vs愛華頓
4. 小球會球迷比大球迷更團結

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

高山今晚你唔上節目？

佢咪Eric

【節目預告：體波台Vol.386】
《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。
Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30
文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡
開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Matthew、Eric
題目：
1. 俄超新勢力 - 羅斯托夫、莫斯科火車頭
2. 體現干地性格之戰 - 祖記vs國米
3. 比爾沙與列斯聯再進化
體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

年三十仲開台cls

【節目預告：體波台Vol.387】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、龍、王
Phone-in:Matthew
題目：

1. 史柏斯亞 (必講) - 賣盤詳情及詳細分析
2. 世冠盃總結 + 歐聯前瞻
3. 利物浦又開追悼會
4. 曼城vs熱刺

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

防中維鳩少陣啦

好似好耐冇見過聞西
利申：總編 聞西fans 亦好鍾意舊主持 Felix同埋呀sam 雖然佢成日抽我曼水

阿王high大咗

之前有德甲狂人仲做好耐，同埋尋晚講咗星期四有佢

Facebook 世界大戰

係有少少Over咗
球員始終都係人,去到谷低仲可以保持咁有鬥心,咁樣講都幾苛刻

【節目預告：體波台Vol.388】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：聞西、Eric、王、Sam
題目：

- 祖雲轉型下的三不像/波圖的勇氣
- RB 、利物浦下回合如何再出發？
- 西維爾vs多蒙特/馬高羅斯拉大隊過檔？
- PSG如何針對巴塞弱點

Patreon用戶請入：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

佢上集估歐聯賽果燈撚到

左邊條友成粒鐘冇出過聲

你講啊Sam?

好似利迷果個
好咗d ga la 之前佢講野好似含住欖核講野咁，講野又急 好難聽佢講野

垃圾果個係阿龍, 今集唔係到
依個係阿SAM

總之last講歐聯西維爾全程冇出聲果個la

Benson幾點開？

Benson Chui體波台@SportsYeah
5 分鐘 ·
黎緊星期四/星期五開一集The Blue Flag
除咗會講對馬體會首回合之外，仲會講下少少杜曹新陣式嘅分析
大家仲有無啲咩topic想聽呢😆

頭先有高山

【節目預告：體波台Vol.389】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、龍、Matthew
Phone-in:Nic
題目：

1. 意甲賽後評：米蘭打吡/卡利亞里vs托連奴
2. 英超賽後評：利市打吡/曼城vs阿仙奴/法德甲快評
3.杜曹、干地三後衛有乜唔同？

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

Youtube Live 2月26日（星期五）晚上 20:30
星期五記得睇直播支持一下

十卜

車路士喺歐聯16強首回合作客以 1:0 小勝馬體會，唔知咁多位車迷對今場又收唔收貨呢？
杜曹上任之後錄得 6 勝 2 和，今集就同 Sunny 一齊傾下杜曹帶到啲咩轉變比球隊👏👏👏

主持：Benson、Sunny Lau (Phone-in)
Youtube Live 2月26日（星期五）晚上 2030

體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

體波台 FB Group:

手牌愈爛，愈要俾心機打《The Boot Room》 Vol. 50
日期：2021-2-24
主持：Sunny、Sam、啫喱、Donald

文字聲音雙軌，分析各地賽情，場內場外、運動產業，一網打盡：

體嘢2台：

1台：

FB:

MeWe:

IG：

TG:

體波台 FB Group:

【節目預告：體波台Vol.390】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Sam、維
嘉賓：Roger
Phone-in: Matthew
題目：
1. 韋斯咸球迷的焦土宣言
2. 維拉禁止球員玩Fantasy 風波
3. 歐聯分析：慕遜加柏vs 曼城；馬體會vs車路士
4. 歐聯分析：拉素vs拜仁慕尼黑；阿特蘭大vs皇家馬德里

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

6場拎5分的教訓 / 點睇迪亞路同Shoretire？《Stretford End》 Vol. 105

細力實體支援連結：

主持：Eric、Karl

體嘢2台：

1台：

FB:

IG：

TG:

roger會唔會唔敢再上嚟

今集都準備咗好多黎做節目

不過都想多啲回應聽眾嘅問題~
睇下點先可以平衡得好啲啦

勁

攻得銳 守得穩的曼城 / 慕遜加柏第二回合賽前論戰《Our Etihad》 Vol. 20

【Stretford End聲音導航：車路士vs曼聯】

Youtube Live: 今晚12:00

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Eric、Elden

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶重溫節目請入：

1台：

FB:

IG：

只顯示部分內容

【節目預告：體波台Vol.391】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Nic、Matthew、Felix
題目：
- 曼聯vs車路士賽後評
- 梅斯亞拉代表德國； RB vs 慕遜加柏
- 西甲雜評：維拉利爾、馬德里體育會、巴塞隆拿、西維爾
- 法甲打吡；阿仙奴點評

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

已經feel到陣精味

有Felix, 姐係invincible 直接係節目入面做埋？

諗起d精味

披床開新tier?

依家Nic + Matthew講車曼
講得幾好

Yes 13USD

【節目預告：體波台Vol.392】

《體波台》節目已另設收費時段：免費時段開放所有聽眾往Youtube Channel重溫；收費時段照樣保留Youtube直播，但重溫節目服務只開放予patreon用戶。敬請留意。

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Matthew、Sam、Eric
嘉賓：Desmond

題目：
1. 士砵亭青訓系統分享
2. 德國盃 - 慕遜加柏 v 多蒙特；森柏奧利登陸法甲
3. 專出廢柴嘅6號位？
4. 英超快車

體嘢MeWe：

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

琴晚入第二球總編嗌掂呀掂呀嗰下,完全感受到嗰種喜悅

【節目預告：體波台Vol.393】
Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30
文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡
開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Nic、Matthew、Eric
題目：
1）意西甲回顧：祖記vs拉素、維拉利爾vs華倫西亞
2）雙曼打吡
3）拜仁vs多蒙特：世一中鋒新舊交替；榜尾大戰：04vs緬恩斯
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

Matthew要俾高山撚了

忍唔住課左patreon

「德甲狂人」談德國國家隊教練路維歐洲國家盃後離任

【節目預告：體波台Vol.394】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：王、Sam、Eric
題目：

*歐聯十六強次回合檢討
- 巴塞vsPSG；祖雲vs波圖
- 西維爾vs多蒙特；利物浦vs RB
*東傑大戰之場內場外

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

【節目預告：體波台Vol.395】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：龍、Felix、Eric
題目：

- Hello北倫敦打吡
- 錫菲聯的離奇換帥
- AC米蘭會被祖記後來居上？

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

聽Felix 打J

高質返一排，條mk阿龍又返黎，又拉低哂水準

可唔可以有個version係mute左佢既廢up

Hello

佢尋晚有提我呢句

地獄賽程回顧《The Blue Flag》 Vol. 14

自上場歐聯首回合之後，一連五場嘅地獄賽程終於完結
尤如過山車般嘅數週，真係要開番集節目比大家定下驚😂😂

主持：Benson
Youtube Live 3月18日（星期四）晚上 2000

體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

體波台 FB Group:

FootballNerds 足球攻略
3 分鐘 ·
是咁的，筆者最近與來自瑞典、阿聯酉、克羅地亞和西班牙等地的作者/教練出版《歐聯冠軍的傳承》，這是一份雜誌，匯集了近12年來的幾隊歐聯冠軍作出重點介紹，包括以下球隊:
2007/08 曼聯 (筆者操刀......一個曼城球迷寫死敵的輝煌歷史)
2009/10 國際米蘭
2010/11 巴塞隆拿
2011/12 車路士
2012/13 拜仁
當然也有皇馬！
我們對每隊球隊在歐聯的表現都作出戰術分析，並且配合數據和visualisations去介紹球隊陣容，更有名家如記者的quote，內容非常豐富！
詳情可以在以下連結了解更多，現在優先訂購還有~85折優惠！

Editor: Matthew

【節目預告：體波台Vol.396】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Sam、王、Eric
題目：

- 德國主帥捲歐聯風暴
- 意、西在歐聯之倒退？

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

Facebook Group見到阿積浦返頭

【節目預告：體波台Vol.397】

Youtube 直播Link:

Youtube Live 今晚 9:30

文字丶聲音雙軌，分析各地聯賽戰情，場內場外、運動產業，一網打盡

開拓視野，創造價值
支持體嘢發展

主持：Nic、Desmond、Eric
題目：
- Funino 青訓模式救球壇？
- U21歐洲國家盃分組賽前瞻
- 哈化柏林護級之路
- 阿仙奴vs韋斯咸賽後評

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

FB 都見唔到 Preview
反而呢到有

Bruno 你係咪總監嚟

唔係預告依家變咗youtube出

開新post啦
topic寫general d

［Hello！是一個夢嗎］體嘢Sportsyeah討論區(1)

開了

1001

1002

1001.5

993

994

1005

996.0

997.1-.1

998

999

1000